中聯辦唔屬於中央人民政府，佢要搞分裂

分裂國家

中聯辦前線都好黃

屬於美帝的

駱惠寧你好大既狗膽啊，居然覺得自己係特權份子，可以凌駕中央人民政府

連登5毛即係唔推post

江派擁兵自重

震驚十三億人

中聯辦勁過中央添呀
中央都仲要受基本法所限
中聯辦反了 反了
聽講收左美國佬錢先講依d說話

屬 中央移民政府！

中聯辦係唔係中央人民政府所屬各部門？答案係：有時係有時唔係。

顛覆國家政權罪

不嬲都覺中聯辨恃住自己山高皇帝遠亂出order又上報先搞到今時今日咁

唔屬於?
好呀, 嘔番晒呢幾年辣招應該要交既印花稅出黎先講野啦你老母

呢度唔知要嘔幾多億出黎呢

推呢個

中聯辦=
中央人民政府駐香港特別行政區聯絡辦公室

原來同中央人民政府無關

駱獨

驚驚呀 縮曬入帝吧

香港獨立

中聯辦原來收美國佬錢做野

推